ViuTV 東方華爾街 星期日 21:30 吳鎮宇 張孝全 譚耀文 張可頤

故事發生在一個虛構的東南亞城市「高雲城」（以香港為藍本）。經濟學教授葉抱一（吳鎮宇飾演）及其學生韋航（張孝全飾演）在98年金融風暴後，組成「CASH」這個組職在金融市場上對抗權貴和金融大鱷，但因一宗投資事件令「CASH」分裂，CASH成員卓意寧和章秀頤更雙雙中槍，韋航更被逼潛逃緬甸，唯獨葉抱一攀上權貴。20年後，已成為經濟發展部副部長的葉抱一與「三大金融巨鱷」東文地產集團主席文啟山（張武孝飾演）、永門建材主席霍堅（張雷演）及宏觀傳訊主席張融（羅家英演）合作操縱金融市場獲利。為了創造更大的收益，葉抱一從緬甸邀請因罪潛逃當地的金融奇才韋航回來，以便為新的金融風雲奠定基礎。韋航通過一系列專家動作操縱股市，但由於參與了眾多金融干擾事件，他吸引了證券及期貨事務監察委員會調查員方璇（余男演）的注意，同時，正在不知不覺中走進葉抱一製造的陷阱。

公民連

緬甸

呢套嘢好似好大製作喎

Tencent 有份想無錢拍都難

張融

點解用立法院唔講立法會

都唔exactly係香港

劉華監製

係咪大陸劇黎

吳鎮宇、譚耀文、張可頤，卡士好強

真係好似之前啲巴打講
剪得好碎下

劉華公司拍，Fox同Tencent 共同發行

智叔成日都係咁樣眼神

仲有智叔同潘燦良，演員陣容會唔會太強大

套戲好似無乜人留意咁

唱到全世界都知

呢度幾多錢？

因為之前好似已經響強國播左？

幾好睇 但無咩人討論

衛視電影台都應該有播, Fox+都有得睇

推一下

做官唔係睇幾打得，講緊邊個？

推

騰訊有份既劇都夠膽串政府串到咁盡

但係公民聯聽大財團指揮

劇集於2018年5月24日在福斯旗下的衛視電影台廣播，並在FOX+串流影視平台和騰訊視頻上架，每周四更新，全劇共五集。

睇咗，覺得一般

霞姨

其實唔少強國片都有屌民生問題
但都唔會動搖國本姐

ViuTV 會唔會播埋《心冤》

條女邊個？

一開始係ok
最後幾集變得愈來愈老套
D人扮哂勁 其實全部都好小學雞feeel⋯⋯

得五集咋

還可以

張可頤好撚正

咁就死咗？

堅實既反對派

我覺得有影射

俾掌聲自己

值得俾啲掌聲自己

比d掌聲自己

明明個個都停晒手無端端放催淚彈

咁小型示威出防暴警察

個𡃁妹好可愛

張孝全好靚仔

幫你埋單

暫時唔錯
起埋無暗算天機咁亂黎先

余男

幾好睇wor

其實我想問蔡潔
余男好樣衰

大富翁響地鐵上面起樓

開始呢段好撚正

CASH

拍戲要錢 ？

條女個嘴乜撚野事，俾人打

下個我想搞你

唔掂喎，咁都搞得落

真係以為拍膠戲都可以賺錢

迷債

我屌你，一集都未完㗎，又奪命金

家英哥真霸氣

郭可盈出得一集

官商勾結

譚耀文

睇得好過癮，毫無厠所位

港劇嚟講好好
但同高質美劇比有距離

有郭可盈咩？

張可頤 自

而家政府有乜議案會過唔到吖？

有陰影仲食刺身

個OP好似game of throne

喺HBO自選頻道睇哂，幾好睇。期待第二季。

肉搏

咁算唔算用肉體r單

咁後生就咁狠

度門咁型，隱藏門

入酒店房簽約

講得出今日唔方便
即係

幾時開第二季

好想睇 但又唔想一個禮拜得一集

死左

明日大愚

仲有一年後先算

我都想知
譚耀文 條線我最想知

Lm

一講譚耀文我就諗起反黑

第一集搵張孝全番香港，我諗起亞視套世紀之戰

傳媒縮沙

中立既即係牆頭草

選票！

明知錄音仲肯講嘢？

一講床上照，蔡潔個樣

硬係覺得條女會反水

張松枝咁既樣差啲唔認得

廢青

咁易發脾氣，EQ冇理由咁低喎

鬥恐嚇

你估得你地要票咋咩

內鬼？

成日都用勞工黎騎劫

職業示威者

而家咪一樣一大堆假工運領袖

呢套嘢真係好貼近香港既政治生態

有桂綸美

上集定上兩集出現過了

咬得好緊

國民老公好似有啲肥

拍到美劇咁

CUT左最重要果句

蔡潔白白犧牲咗身體了

邊句？

死埋

Fuck you?

平時都扮晒乖咁接近佢身邊，想殺佢時又死老豆咁款，係人都有戒心啦

竟然未死？

小朋友都咁功利

原來仲有一集

幾個有錢佬安排埋同一個監倉

最後一集

打得好

好似好多條戰線

不遷不拆

嘩屌

明白基金等唔等於2800?

新加坡已經成為最具實力的經濟體

明日玩完基金

佢咬緊咩

玩咁大，剝左先話唔得，要去警局